咁大風，到底浪浪可以去邊避？

屋企隻狗已經不停係咁震，無家可歸既浪浪可以點？

乜撚嘢係浪浪

流浪動物

乜撚嘢浪浪，懶係可愛咁
流浪狗就流浪狗啦
樓豬B使唔做食下mum mum先

使唔使

浪浪

習慣左咁叫